事實證明 就算香港推行到普選都只會係死路一條🤣

普選落實後...
我無留意新聞喎 好多人都無留意喎 個陣唔知有得去表達意見喎 姐係唔尊重我地既意見啦 再公投過啦 自把自為 唔公平呀

下 我唔想普選架喎 有冇搞錯呀 我要再投反對呀 係咪想玩死香港呀 趕晒香港人返大陸呀

跟住仲會有隻狗出黎瘋狂洗版 當自己佔緊中 反普選 用緊激進手法爭取🤣

你到底想up乜鳩？

講返你呀哥先喇

用普選做例子想搏認同？